緬甸射完人射埋醫護

軍警在曼德勒河岸的行動中，至少射殺了一名男童，至少四十人受傷，當地人指被殺男童是直接被近距射頭。當地醫護想去抬走受傷人士，但照樣被槍擊。

而火燒市場則是發生在南部城填博葛禮，當地曾是零八風災時的重災區。

‼️血腥片段慎入

Source: Studio Incendo

#whatishappeninginmyanmar
❗️❗️❗️ Twitter要人

我

推

你快d retweet

嘩
真係屠殺

CLS

推咗啦

我一上Twitter , 全部都係緬甸

啲垃圾聯合國又睇唔到
un-human rights

推推推

#HKstandwithMyanmar

中共控制

日日condemn , con佢老母

push

垃撚圾

以下人士關於緬甸嘅Tweet 可以幫手Retweet 咗先：

條片冇咗

天下極權一樣黑

得罪講句 呢家再出都係送頭
國內打唔贏 國外no one gives a fuck

最恐怖係咩
係佢哋唔死人都無乜新聞出！
日日真係打仗咁

一個國家嘅軍隊 就係用嚟屠殺人民

仆街

垃圾Facebook
Twitter 都ban 咗

retweet 左了

Cls

盡人事喇

Black Lives Matter only sorry

你朋友點

人哋抗爭真係好犀利

快啲retweet!! 要幫佢地手
籌錢比佢地有冇得諗

Different cultural norm

佢哋警察都有罷工
係個軍政府

咁似19年6月至12月既

Push

請大家幫手推同retweet，軍政府背後果個同港共背後嗰個都係同一班仆街！

射死班暴徒

諗起香港 所有極權都係仆街

好撚仆街

Retwt
雖然香港都好快會變成咁

美國大使館watching 緊架啦

左膠： 牙祖會做嘢

哇屌 天下烏鴉一樣黑

從香港既結果經驗話我知 地方事地方了

射死你老母

見佢今朝遊行都有開fb live希望平安翻咗屋企

射死班黑護

唉⋯Retweet

UK 都係

睇見啲緬甸網民求兒登就心酸

你老母屍變

facebook 又block

死黑警

正 又可以隊多次

watch你老母呀
食住爆谷睇戲

國際戰線 ： 好彩當初冇講埋緬甸
國際戰線 莫哲暐 ： 如果拜登奶共 我會認錯並公開承受眾人批判

watch
想當年呀侵已經當住維尼面射左戰斧

Twitter 最近都ban咗好多人，特別係香港人

好嬲好嬲
核彈!!

已經死兩人

未計危殆

啲西方大國講野就大大聲 實質係咩都做唔到

Tui

黑警同軍佬係世界上最唔應該存在嘅職業

幫到就幫rt左

緬甸人唔學香港人食黃店抗爭 渣

左膠話牙祖先可以有效反共

一直關注事件🙏

好撚恐怖

盧旺達大屠殺有阻止過咩

真係好大對比

手法如出一轍

屌

retweet

好嬲

Where the fuck is joe Biden ?

因為佢地知道緬甸背後大佬係中國
之前敘利亞又毒氣又屠殺， 聯合國都做唔到野la

G

Dllm

一邊玩緊幻幻一邊watching緊

辛苦你，我睇一兩張都好驚

唔好講Joe Biden
其他左膠全部睇唔到
或者just talk no action

條link ban左，但我睇嘅時候，中頭嗰個男仔本身都仲有少少反應，然後望住佢好快咁走左

係
得侵射左幾十支戰斧

美軍係邊

根本要顛覆政權就要勾結外國勢力啦屌
一定係直接買槍革命
喺度和理非示威有撚用咩
你估個個好似英國佬咁寬容

呢度已經有大量嘢Retweet , 同埋相對可靠，唔係鳩傳嘅Fake news

祝上天保佑佢哋

我咁啱好彩睇到條ban左嘅片，所以有責任做backup，可惜唔識用電話做video backup

經過2019年就知啲乜9國際救援約章係on9的

China Joe

🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬

香港班警察依家想買武器
有啲唔對路

話說冇人上gab推？

痴撚線

我今晚會瞓唔著

你

大佬 依家美國總統叫做拜登
當年敘利亞用埋化學武器 佢大佬奧巴馬都唔敢出兵
如果係trump 根本連政變都唔會發生

牙祖仲衰撚過二戰張伯倫
張伯倫係選擇去緩靖希特拉
牙祖係全世界都睇死佢得把口

最後係唔係明顯瞳孔放大左

屌你共狗大屠殺

依家咪勾結左
不過係軍方勾結左

冇post點推？

已經諗到下次普通示威都可能直接出槍 試哂水溫

無得搞 一係內戰 一係硬食

見親呢啲新聞就會諗下次背景會變香港

如果今日緬甸Headshot 完路人，再Headshot 醫護都無後果嘅，呢個世界真係完

唔慣開post

「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》[2]

所以上邊我都話祝上天保佑
因為呢個困局係唔會有破局

除非美國換侵派上場 咁就有機會

AMANI
NAKUPENDA
NAKUPENDA WE WE

打人 / 完全唔跟pgo 有鄧炳強保
就算全家被人起底仲有左膠幫手護航屌返轉頭 「 同共產黨有咩分別」
咁洗乜驚

我都係
今日泰國示威前後真係十足十香港咁

咁又點，特朗普輸咗預咗全世界係咁㗎啦，好快有恐怖襲擊同打仗，
我哋可以點呀，我開始變得麻木同埋唔想理

好嬲好嬲
緬甸人反抗

係，好快咁就走左，本身有少少知覺.....

屌你老母死支共 同緬甸軍方

叫班緬甸人上gab啦

Push!

佢哋上曬Twitter 可以推到百幾二百萬條Tweet

其實唔直接真革命 都只會同香港一樣

岩岩係另一個post見到佢中槍倒地個樣...
成地血
心up

能能好耐冇見

死軍佬

全世界你知我知單眼佬牙Joe剩係打嘴炮
會有咩後果

Rt rt rt

個腦跌左出黎

Bar巴

黑軍死全家

我估佢地都估唔到緬甸黑警可以去到咁盡
應該上年睇得多香港新聞諗住程度最多去到香港咁

最近平安嘛？

百幾二百萬條tweet比左癌其實真係noted with thanks
反而gab本身反左可以將成件事變成對左癌既武器

ALL COPS ARE BASTARDS!!!

pish and tweet

港豬理撚得你咩
出左旺角食飯聯誼啦

推…

同香港黑警 一樣

五毛：又送頭

一般般啦，你呢

香港真係輸出革命失敗
好似暫時呢類革命得烏克蘭係算有成果

rip
緬甸情況好嚴竣

學香港緊係失敗

推呀

自稱大慈善家個班不嬲就係製造悲劇個班人

好慘

唔做Assignment la dlnm

推
班牛鬼蛇神又走晒出嚟

唔會一樣，會衰過香港好多

where's 世界警察

話係敗類都講輕咗
用人民嘅錢買嘅槍嚟殺人民
然後西方班仆街繼續condemn watching
嚟場大洪水等個世界玩L完算啦

唉，屌佢老母班美國左膠累撚死人

唉....香港2.0

香港都失敗
根本無可能成功
全球都淨係識關注無行動
會做野根本無關注都知要幫

打佢哋嘅好似係軍人，唔係黑警，有分別㗎

好嬲好嬲
血債票償
趕走班死黑軍

拜登仲唔派兵去緬甸?

我哋都係好後期先轉，我諗佢哋未有呢個Concept

應該都唔會有咩事 緬軍都豁哂出去 最勁既都係經濟制裁 當你對付一個獨裁國家用君子手法 結局已經係可預知。

有無師兄幫我翻譯下呢句野變英文

天下警察一樣黑

係仲衰d, 香港話曬國際城市地位又高，共黨仲未去到開真槍地步。

搞左成年傳曬去全世界搞到其他國家以為只要和平就唔會開槍，而家緬甸人應該o曬嘴

屌你老母64

做咗先嚟喇

二百億條Tweets都無用，佢繼續射！你吹得佢脹咩？ 事實係宜家班軍佬有中國撐，根本就串過碼頭咕喱。

拜登最多都只可以涷結吓啲資金，仲可以做乜？

所以啲咩UA, 咩人權組織都係垃圾嚟，燒錢同出糧比班仆街

都係一樣，嘛又係代表政府

我都係第一次見咁多

望落好細個

天下黑警一樣黑

美國和平左膠呢？

天滅中共

拜登係邊？

拜登？你指望他嗎？
btw你個名

佢可能唔記得咗自己喺邊

有咩可以做？d大國淨係得譴責

黑崎一護

琴日先被Twitter 停AC 又要我開過

睇唔到、聽唔到、唔知道、唔關我事

分分鐘「斬首」緬甸軍頭，兵不血刃

最近勁多人畀Twitter ban

有中共撐腰係唔同D

CLS..有中共影響既地方

都係CLS

我早排先ban完嚟

侵侵一定要上返台

其實,我一早已經知道咗
係香港人對於國際社會有一種一廂情願和天真的想法

世界警察呢？

去埋Parler MeWe la

問題連美國都受中共影響痴撚線緊

緬甸手足 打國際線

亂

佢都ban 咗我幾個
依家呢個都係之前ban 過又開翻畀我
又要開定新ac

點樣上番

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Con咩demn,condom啊

同一個後台，手法也差不多

Con咩dom 啫，緬甸幫到UN 啲咩

啱啱發現寫錯左 要重做

Condom 都不是

你二百億條Tweets都無用，佢繼續射！你吹得佢脹咩？ 事實係宜家班軍佬有中國撐，根本就串過碼頭咕喱。

拜登最多都只可以涷結吓啲資金，根本冇用

用VPN連去USA又要俾電話認證

緬甸

睇拜登繼續口交

有冇得唔用電話

虛擬號碼

cls 大屠殺

個心好寒

rt見到個男仔個頭爆曬血
支那仲要支持軍方，送你老母海鮮咩

幫大推
tweet

研究下先

當香港唔係國際城市，共產黨一樣會殺香港人。
希望佢哋平安

包包

緬甸真係慘, 真係死一百個D鬼佬都唔會理, 香港咁緊要都只係得美國制裁埋D棄卒, 真係學Niall Ferguson講全球大疫情係冇可能世界和平, 呢個空檔令D邪魔好開心

一定要Retweet，形成國際壓力

那些畜牲

連細路都唔放過

trump一落台牛鬼蛇神就出哂黎

日日海鮮直送
唔好畀我批中香港班黑警呢個鐘數買武器係想海鮮直送緬甸

拜燈真係垃圾

全世界嘅極權者都不得好死

屌 MQ9 一支都好吖

成班UN / 宣明會無國界NGO 真係淨watch, say都唔say

仆街cut 錢cut 捐款就嘈到話對人權不利咁

屌你啦

拎黎做人血饅頭對付左癌
用敘利亞食戰斧同伊朗砍首黎對比左癌all talk no action

美國省長敗登：瞓醒明天再制裁

民主真係用血換番黎

拜燈：一直關注事件

想休息

go

個d咩聯合國係到做乜柒鳩
又話打擊恐怖分子又盛
呢d軍政府就係到合法殺人

watching........

有無緬甸抗爭股票買？
有無緬甸抗爭報紙買？
有無緬甸黃店幫襯？
有無緬甸聯署？

樓上

tweet tweet tweet

唔怪之得咁多人唔信上帝啦

寫埋先

緬甸要關注

到呢個地步，唔係更加需要神嗎

吊cls燒撚晒成個國家，攬炒吊你老母

又唔好咁講 我諗共和黨上都唔會差幾多
係侵同佢班馬先會行動力同效果都好咁多

負皮嗰幾十個諗緊乜？
五毛？mon po 狗？定both?
Rip

轉返香港用自己電話認證

是旦喇

爆頭

free world : 黑人女性有冇高級職位重要D

評論個事件。

一定係美國佬搞事

天下烏鴉一撚樣黑，我屌撚曬你班死黑驚

Pish

下次香港差佬可以講係緬甸一早開左槍，港警真係同第三世界國家既警察差唔多質素

push!!!

我柒咗
屈咗毛嘅sorry

屌你老母 極權政府真係好撚仆街 西方國家仲撚仆街
吹撚完普世價值就你死你賤 全世界都咁撚偽善

希望快啲搵到開鎗嗰個人嘅身份

全世界啲黑警互相抵貓尾，話人地國家點點點，之後就隻隻狗無底線咁濫暴

其實香港都算係國際城市都無人理。依啲第三世界邊有人理🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我自己都係畀負皮

以事論事啫。

所以話根本唔應該學香港呢啲失敗例子

諗起香港果班fa都照俾人瘋狂射 甚至打

緬甸軍人跟得上香港popo

做壞規矩

聯合國: 醫護暴動，抵死

死仆街 點解呢個世界咁撚閪

軍政府正仆街

好恐怖

正仆街畜性
點解呢個世界咁多
黑警賤畜
殺自己民族既人！

侵繼續做總統緬甸就唔會有政變發生

被ban，Twitter 話我係bot

而我係仇恨行為

講起fa,尋日fa都告暴動仲要唔畀保釋

我有一次都係

我得一個account咋

cls真係緬甸軍人黎？

篷篷繼續做國務卿，台灣就唔會畀中共截疫苗

開喇

而家明刀明槍玩政變軍管, 緊係唔扮野啦, 鎮壓得住往後大把油水

用私人gmail定學校gmail好

爆頭？

開個垃圾email acc

ok wor

係

痴撚線。。。

唉，唔怪得中共點解會覺得佢地已經好克制，香港唔係國際城市一早鏟平左

緬甸軍血腥震壓 士兵展露笑容

我地只係玩泥沙

I see no difference

仆街軍佬

CLS,學曬中共D衰野

屋企張床要人

又1隻

我真係嬲左

繼續唔要槍權啦左膠
好快就到你㗎啦

講真,現代革命冇軍隊幫拖真係冇得玩
香港個情況就算比你搞掂班狗,中共咪又放解放軍出黎,一樣情況
除非美帝直接出兵攻過黎,唔係只係單方面屠殺

不意外

軍政府既下場就係咁

屌你老母唔撚當你係人

國父劉細良：你地見到黑警出水炮車/裝甲車，手牽手坐喺塊地，我會喺加拿大指揮架嗱

極權下人命賤過蟻

無人機斬首軍政府！

香港人本身就係難民後代

好耐冇見

#hkstandwithmyaner

東協無出聲？

唔會過到出維和部隊，唯一出路得返武裝起義

餐包巴

新一年新年快樂，身體健康

弊燈：The world is watching.

你都要 平安健康

上年見到香港人出黎,全世界都笑柒我地老作老吹有警暴, 而家見到直頭係軍人屠城先訓醒

咁香港又真係唔夠人地畫面靚

屌你老母

係twitter rt同連登推post就可以救到佢地
推一次救一個

#WhatsHappeningInMyanmar
#info

推推推

堅屠城，比六四有過之而無不及

六四咗差唔多半個月喇

推 RT左

大是大非 麻煩推上第一

天佑緬甸

errrr啲人只會覺得神點解唔出手救緬甸人

唔係好明緬甸情況，兩邊都奶共但昂山素gay果邊係民主奶共，軍方果邊係獨裁奶共?

我都唔知，但話唔定神救緊呢

推左先
RIP

無撚人性嘅軍人

俾軍方射到咁慘邊度有救人

同二戰時國聯有乜分別
都係垃圾

因為神會個別個別咁拯救人

愈亂愈好，最好燒埋成個東南亞

香港半年啊

#622

屌佢老母臭hi

緬甸軍方學邊個國家，
大家有眼睇啦。

係20個月

神說，救左啦，唔救死仲多

鄰國都一樣

你都係人民

美國民主黨領導下嘅美國根本就係紙老虎，原來次次得口，以後冇人會怕佢。

Retweet!!!

送海鮮

唔係blacks 睇唔到

仆佢個臭街緬甸軍

D ching chong asians wfc 咩

手足

。

實彈黎?

痴撚線真係唔係人

唯有革命，既然都無公義，武力不平等，首先要針對殺人軍人嘅家屬作出還擊，殺一賠一

西方又係咀炮，制裁。強烈要求共狗下令緬甸軍方停止軍閥行為

4698

Push!!!!!

推 一齊rt

仆街啦緬甸啲死軍人

已retweet

WTF

dklm冇人性，推啊！

濕鳩緬甸所謂軍人
作威作福 恰自己人就叻
同佢個friend 一樣
真係戇戇居居企埋一堆

PUSH..

支那蝈出錢轉移視線

平安呀，不過冇咗份工

香港 ... 白羅斯 ... 泰國 .... 緬甸 ............

搵過份好啲

UN班Chinese Nigga照當冇發生

呢d係咩造成既傷口？照計普通鎗就算用實彈都唔會係咁大傷口？

美軍成日南海演習，就係隔離，真係咩都唔做？你唔派兵都唔射下導彈過去...

如果仲唔揭竿起義
就準備永無翻身之日

香港人要引以為鑑

有啊，重睇到啊，佢話血腥遮蔽左，但可手動按顯示。

冇人性

世界警察係米真係氣數已盡.......一個發展中國家搞到變成第三世界一樣

各族武裝組織都宣佈左會企係人民一方，好事，有武器就有得打下。

cls

點解無人講

天佑緬甸 天佑所有為自由而反抗ge人

China joe : cultural norm

美國啲左膠啲女巫呢

人地緬甸勇武好多lor
香港個d .......?

唔係好撚大愛架咩

幫手retweet. 好惨

推爆

社經背景唔同

佢地個邊本身生活未必好
難得有個民選政府 望到有啲希望嘅曙光
點知畀班軍佬搞政變
得罪講句 揭竿起義 盤條命出去
仲好過繼續俾軍佬統治

但香港有好多人三餐温飽
基本生活尚算過到
要香港人好似緬甸人咁
得香港經濟蕭條一刻 樓市爆破
可能得嘅

當無知咁問
如果我地遊行支持係咪都會出動国安法

又多一個了
係自願保護社區既義工

唯一可以做既就係幫助打國際線 增加緬甸人既國際關注

已入 list，自己好好檢討下。

以前已經係咁。而家支共養到咁大就更加難搞

呀登嗲都冇句

哦

垃圾登 個國家就咁比佢敗左去

軍政府同第三世界國家一撚樣先頭有個非洲國家示威，射低灑

同ccp無關
一定無啦

醒啦，你幾時見個國際肯救？外國喺嗰邊冇重大投資，冇經濟同戰略誘因，唔使旨意有人幫。

幫緊手！！！

光州2.0

應該要考連登仔咁講打twitter戰線咪算，根本唔駛出黎抗爭，再唔係學香港人用把口抗爭

唉

推啦

國際睇撚到未啊

exact7ly

要搞革命
首先係要人民生活水深火熱

港共支共係仆街，我都想佢地仆街滅族

但反觀呢兩年香港，其實只係社會運動
定期weekend 出黎放下火魔，roadblock
大型d 就係中大poly
但講真 ..... 成個社會活動
雖然停左送中條例，換黎BNO 5+1 , 喚醒左部份年輕人
但反而加快左國安法，國民教育，統一立法會
值唔值呢 ? 我就覺得唔係咁值啦
淨嚮左某d 人一生，例如中槍，暴動罪坐監
已經好唔抵
因為對方真係無乜點扣血

twitter要人

可能背後都係那班人控制

網上流傳，在緬甸街上的軍人不是緬甸的軍人

匪國都睇穿咗，只要有錢，西方民主國家就會選擇性地睇唔到

聯合國現在只是一個娛樂組織

記得好像十鳩幾二十年前

無論是那國，軍人都好少向自己人民開槍（有，但唔多，又或者係噉隨便開槍）

邪惡組織開始抬頭了

上星期先有個post 講緬甸問題其實好複雜

緬甸問題係複雜呀，但唔代表個個做盲撚，唔出聲㗎，緬甸人係無辜㗎
爆頭點都講唔通

條撚樣以為自己係國際專家？叫人唔好理，羅冠聰已經叫人支持緬甸，佢？憑咩

wtf

講開又講，19歲女仔中槍嗰日我都開咗個post , 有條友係咁喺我個post 鬧昂山素姬
又話緬甸人係小粉紅
講啲嘢同個post 差唔多

正仆街

一齊tweet

和你Tweet

Hong Kong stands with Myanma!

支共背後有無角色？！
R.I.P....

日日海鮮空運直送

【突發召集全連登】中共「愛國者治港」方針明公佈，立會選舉制度大變淪陷

幫手推

有俄支兩國一日都冇用㗎喇